我想眾籌搵個師傳將殺人再自殺條仔打到魂飛魄散

睇完單新聞真係好嬲，個女仔大好人家俾個做錯事嘅仆街殺死左。

而條咁嘅撚樣，又生得柒，娶左個靚老婆都唔好好珍惜

有冇巴打讚成我個諗法，想幾錢左右？

有冇師傅會接呢啲job?對師傅有乜risk？

50

認同
我先深水埗小神童$100

可以邊度搵師傅quote價？網上有冇呢啲平台？

講真，如果信冤親債主嘅話，條仔咁仆街，個女仔下世都實報仇。冤冤相報可時了，搵個師傅打到條仔魂飛魄散，之後打齋超渡個女仔，個女仔知大仇得報，都肯早日輪迴投胎。

點解連登呢個年齡層偏低既地方仲會有人信埋d迷信on9野

宗教嘅嘢信則有不信則無，你唔信話on9，我唔會駁你嘅。你都唔信，但我又信喎，我又說服唔到你去信，你又遊說唔到我唔信，講黎都冇用。

推

其實我咁諗，人有三魂七魄，人死左之後，魂頭離開肉身四處飄盪，做法事招魂就係想啲魂魄走返埋一齊，成為鬼，然後再打齋超渡，叫佢唔好眷戀紅塵舊事，早日投胎。

所謂打到佢魂飛魄散，就係籍法科師傅嘅符咒，等條仆街仔個魂頭聚唔返一齊，等佢四處飄，永遠做鬼又做唔到，胎又投唔到，永遠戇鳩鳩咁重覆跳樓回憶。

Push

應該冇師傅會幫你
咁樣做有損功德 佢都要還架
加上有份出錢既人都要受

咁算啦，希望個女仔早日安息

咁算啦，希望個女仔早日安息[/quote樓主都算有心，正皮已賜

樓主都算有心，正皮已賜

個女嘅月入高過個男兩倍，女嘅都肯嫁佢，條撚樣執到啦

真係信呢味野既
條仔本身都落地獄架啦

同埋唔見你話燒啲野比條女幫下佢

自己偷食仲要殺人
痴孖筋呢個男人真係

搵龍哥

有冇睇相佬評下個男既面相

嗰啲野佢家人會燒嫁啦

Rap爆條撚樣

諗起屍體派對個校長

話唔定個女仔之前欠佢呢

揾龍哥鬆一鬆,鬆晒

落到地府自然有人審佢，如果你真係信呢方面

如果係耶撚post實鬧樓主迷信鬧到仆街

$50
事成了pm我

條友自殺，等佢每日重複下先，唔急
個女仔就慘，一定要打堂好齋，如果唔係就煩
個女仔死左仲係果條友個老婆，都唔知D祖先會點
所以幫個女仔重要D

毅進星 $100

屌 岩啊 呢條撚樣自殺死便宜左佢啦 累人累物冚家產

可以叫泰國啲師傅搞掂條撚樣

龍哥

俾閻王做啦
幾時到你管

去鵝頸橋

$500

睇到單新聞嬲咗成日

其實未了解件事之前就唔好亂下定論
真相往往未必係咁

毅進星 100

我會吸收佢既靈魂
作為我既賢者之石既力量

你識嗎？

你自己同師傅都會受返，唔好咁傻

我都好嬲

所以話女人真係唔好嫁錯人

同意，如果好似新聞咁講，樣已經真頭衰又得個濕鳩大學學位，收入得個二萬幾蚊，又出去溝女。自己破壞關係都好意思去害人。下世做食屎狗，仆街。

口德-100

真係好似你咁講既話
個男仔會自自然然承受翻佢做既野
根本唔使搵師傅

自殺好難做得番人
人=上三善

佢仲要犯淫+ 殺妻 仆街喇佢可以
最好彩做返畜生（其實都難 咁大罪）
好彩可以做餓鬼食人排泄物（痰+屎）
唔好彩 地獄 永不超生

其實好多人都唔信，不過條仆街又死撚左，攪唔到佢咪做呢d野出下氣囉

如果你發起所有師父拒接佢法事，可能有得諗？

精神勝利法

真係生得好撚樣衰 條女好慘，睇錯人，嫁左俾隻狗

個女仔係咪上世欠左佢

又嚟多件on9
睇完報紙當自己咩都知

你有料證明佢唔存在先好吠

利申:中立

落地獄道真係有排佢嘆

同意 真係好嬲
好撚影衰男人

我唔多信，但本著有殺錯，無放過既原則

本人是g持的。

唔係點，所有咨詢都係透過傳媒獲得嫁啦

三萬蚊幫你
Pm me

on9 仔
井底到咁都有
你都係縮返入老母個西度啦

邊個來

一班死on9咁撚迷信 笑撚大人個口

有屁就放

我唔信有神鬼之說，或者輪迴轉世天堂地獄既野

但每次睇新聞見到依啲仆街，同埋其他做盡壞事既人，都好希望依個世界真係有依啲野，因為至少可以令到依班人落地獄同有報應

唔相信有，但好希望有

有冇人可以破地獄拯救女死者

係咁嫁啦，唔係點啫

有乜係到講
1:點打，步驟，過程係點
2:會有乜後果，有乜要注意
3:推算下依兩公婆而家係冥界做緊乜
4:可唔可以有更多巴打一齊觀看

喂，要受嘅話多啲人一齊受，受都受得輕啲

打到佢魂飛魄散定永不超生會嚴重啲

有人話會受，其實係受啲乜？有冇真係識嘅人教育大家

損陰得

你prove到無?
你又知無?

即係點？會病？會早死？定點？

佢地眼中信鬼神之說嘅係on9，咁咪由得佢地當我係on9囉，每個人都有佢嘅想法，我沒必要用我的把尺黎度佢地，佢地鍾意點用佢地把尺黎度人就由得佢地啦。

條仔住過酒店, 撞鬼

做法事嗰位師傅一定會有業障要受，應該無人會肯做

Detail please,
冤鬼索命？
你推測定係你有方法推算出黎？

替天行道喎

咁打仗嗰陣，親手殺人嘅有業定係落order去打仗嘅人有業呢？

真 香港少有既好女仔比條仆街浪費曬
就算佢頭7來搵我 我都屌到佢落地獄

一個信佛既人 係唔會有呢種思想 佢都係一個迷途眾生 都係因為過去世某些惡業而造成呢個結果 你又點肯定條女唔係要還命？

其實係做比佢地老豆老母睇
生個人渣出來唔教
條人渣死左教訓唔到佢 就要佢屋企個口好受

大隻佬？

其實都係佢地一念之間做成惡業，佛係講慈悲心 佢而家係人渣 但某日會因緣成熟而成就佛果。其次，呢d因緣生法過於繁複 而你又太著眼於眼前一刻，你呢一個惡念又會生起無盡惡業，你又點肯定佢係人渣？佢可能係完成左佢地之間既業力，再者何為好 何為唔好，你想搞到佢屋企人唔好受，你同佢又有咩分別

我信殺人填命（個別例子另計）
條人渣偷食 殺老婆
比佢狗屌都唔值得可憐

正義>>>>善
所以我覺得個堆老豆向強姦犯報仇既case
佢地老豆做得十分正確

用師傅go啦

掉番轉
搵大師收左 個女仔靈魂
再拎去 佛堂每日 念經超渡啦

好多呢d case 受害者只會冤魂不散

你可以參考jemjendog 果篇常寂園 呢單野

所以話 善同惡 你都唔能夠清楚睇穿，你認係正義？可能對效只係拎番應得既野，你諗為自己行善 其實可能係行惡，學佛者其心都極其廣大 無諍無怨，唔應該去點樣搞佢 而係引佢入正道，善與惡對 善是因 惡是緣 善沒即惡

Sorry,打到佢魂飛魄散唔係道教嘅咩？有啲亂

講因果就要講佛家 魂飛魄散以我所知係無呢回事
心識係不滅既 都係會去投胎

正確，
I want justice!!!!!!!

連登仔真係搞笑 一路反耶一路信埋d鬼神之說

條仔咁都可以投胎？佛教角度個女仔係咪要原諒個男仔⋯

咁樣太消極，sorry，我只係普通人，我只想看到個男仔有佢應有懲罰。

死太便宜佢。

用念力咒佢 佢應該會好辛苦

可能巴打嘅講法有一定道理，但係如果覺得男事主係人渣呢種咁直接嘅觀感，都唔可以信賴（因為巴打認為因果關係太複雜，唔易睇得清）咁又點去判別善惡呢？

如果每件事，都唔可以（或者唔能夠）判別善惡，係咪即係印度嗰啲變態強姦犯，都可能只係完成業力，唔應該受懲罰呢？

你知道成件事咩？

乜撚野
信則有 不信則無 呢句句野已經唔合邏輯啦

唔好咁執著啦

一個人行惡 自然會墮向惡虛 佢會因為自己做過既事而受果報，例如強姦犯 佢強姦完人可能完成業力 但比人捉左 要係今世受番果一念之報
佛說一切有為法 如夢泡影 如露亦如電 應作如是觀
著眼點放左係因果關係上 對自身煩惱既解脫並無幫助

萬法唯心造

再者 何為善 何為惡 善同惡都係人加上去 世間本來就無善惡

咁而家啫係有善惡啦，想懲戒施惡者

我帶頭夾5蚊

好多成世人都以為up幾句野、讀下經就有得上天堂啦，關年齡咩事呀傻仔

佢已經受左業報 仲有咩可以懲戒？
我果段野想講既 係無善惡 一個人受左報 你仲想去懲戒佢 咁你係行善定行惡？

世間有三千大千世界 生命有好多種形式 我地講信 係要講智信

你都話本來沒善惡，懲戒佢係幫佢受報

唔洗錢幫你打散了又如何???

Ok

毅進星$100

佢失去生命已經受報，人身難得呀
無善惡既意思 係講緊空性 太難理解
再者你又有咩資格去懲戒佢

按樓主的說法，上輩子可能是個女仔欠佢呢，今世來還。

資格，我冇嫁，我冇資格又真係搵到人去做，咁會點呀

話時話，你咁講，有法官去判人死刑，咁個官又受業呀？人有乜資格去遞奪人生存嘅權利

因為眾生受無明所覆
惡業有具足同唔具足 只要你係因惡念而生 必然有報
眾生平等 你同一隻螞蟻都平等 你又有咩資格去懲戒
人 係無資格去傷害其他生命